\section{Обзор и анализ моделей безопасности в \mbox{мультиагентных} системах} \label{literature}

\input{inc/lit/POM} % Модель полицейских участков
\input{inc/lit/Buddy} % Товарищеская модель + ее модификации
\clearpage
\section{Обзор и анализ методов безопасности в \mbox{мультиагентных} системах} 
\input{inc/lit/Secure_state} % Модель защищенных состояний
\input{inc/lit/Multi_key}%метод множественных ключей
\input{inc/lit/homo} %Гомоморфная криптография 

%\subsection{Методы организации систем самоорганизующихся доверительных отношений}
%Ramchurn S.D., Huynh D., Jennings N.R. Trust in multi-agent systems. The Knowledge Engineering Review.Cambridge University Press New York, NY, USA, v.19, Iss. 1 (March 2004), p.1-25, 2004.

%\subsection{Метод, основанный на использовании алгоритмов конфиденциальной связи и прокси-сервера, выполняющего функции ограничения и разграничения доступа к ресурсам и сервисам на основе методов идентификации и аутентификации} 
%Min-Hui L., Chin-Chen Ch., Yan-Ren Ch. A fair and secure mobile agent environment based on blind signature and proxy host. Journal of Computer and Security, N 23(4), p.199-212, 2004. 
\clearpage
